盛智文 : 我有方法令公園能夠生存

海洋公園不敵疫情陷入財困，待政府向立法會申請撥款54億元「救亡」。對於海洋公園面臨倒閉危機，前主席盛智文接受傳媒訪問時表示，自他離任後，管理層較為保守、缺乏活力。他認為政府必須修例容許公園商業化，否則立法會不應該批准撥款。

在任時經常「扮鬼扮馬」出現的海洋公園前主席盛智文表示，指自己太忙不想再做主席，但有跟政府表示可以加入督導委員會。他說，自他離任後，公園的管理風格變回比較保守，「我認為繼任的人缺乏活力」。

盛智文認為，海洋公園要走向商業化，又指不修改《海洋公園公司條例》，就不要給予撥款。他又說，他在公園工作了13年，每一年都能賺錢，有方法令公園能夠生存，他說：「我乞求所有人通過撥款，讓海洋公園嘗試，至少看看公園能否再次成為贏家」。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1776972/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E7%9B%9B%E6%99%BA%E6%96%87%E6%8C%87%E6%B5%B7%E6%B4%8B%E5%85%AC%E5%9C%92%E7%AE%A1%E7%90%86%E5%B1%A4%E6%AC%A0%E6%B4%BB%E5%8A%9B-%E8%8B%A5%E4%B8%8D%E5%85%81%E5%95%86%E6%A5%AD%E5%8C%96%E4%B8%8D%E6%87%89%E6%92%A5%E6%AC%BE

算啦, 唔好搞咁多野

整harry potter主題 佢做佛地魔

起酒店好似係佢離任前搞出黎

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

屌你啦

自己出錢

你唔得啦
你唔根正苗紅呀明冇

搞哈利波特主題
親自落場扮佛地魔

同任天堂合作搞寵物小精靈主題啦

唔好話人崇洋媚外 猶太佬做生意唔係你班華人與狗可以比擬

算吧啦，改做骨場啦

反正政府一定唔會搵返佢入去救亡
所以佢點講都唔會輸

到時會叫香港精靈寶可夢樂園

整反送中主題，一定超爆

舔到咁都唔受你玩

This is hk

你唔夠紅啊 有方法都唔比你做啦

唔啱聽嘅說話想唔想聽

海洋公園成為贏家對香港人有咩好處？
算吧啦

有版權，佢一定肯。

執咗佢算啦 救乜春
年年淨係靠哈囉威點搞得掂

照而家情況睇，
海洋公園只有完全反中，就可以贏。
我指反中共管理手法。

叫個便祕樣弱智仔繼續做副主席就屎多兩錢重啦

我覺得佢有心一定搞得掂

但搞衰左又吹佢唔漲
公佢贏 字你輸

條友扮過啦
佢咁貪玩，要佢扮不知幾開心

認真其實我都真係想睇下佢出手
不過唔好啦 唔係最後浪費金錢與否
係唔值得搞

支持。

Push

起酒店靚波黎....

要求賣盤/上市
反對撥款

做生意就叻 政治佢未必我 隨時俾人當狗咁撚

佛地魔去到做咪比撥款 而家問題唔係要撥幾錢 係撥黎無用

要個副主席做私人擔保問政府借54億低息或免息貸款，一年後開始分幾年攤還，還唔到就追個擔保人。

海洋公園老蘭化
工作人員陪酒
水母大麻館
愛情摩天輪

你做既野咪只係吸引班支那人去 無晒本地客生意
海洋公園會收皮係因為班支那人都對海洋公園無興趣呀
根本就係結構性既問題 救唔到架喇 執柒左佢啦

國安法都嚟啦
攪個中國神話公園啦
唔係你就係外國勢力

收皮啦 佛地魔

主題公園有酒店方便到外國長線旅客，但係新管理層就搵晒大媽鴨仔團整臭個公園，攪到香港人想去都無得去

盛智文咪又係藍絲

盛智文：有人想知再講

佛地魔雄心壯志要海洋公園大革新
起左個靚頭就比689踢左落黎…

有人想知再講

就係踢走支那二世祖？

開海洋賭埸 ，邊條魚跑得快
洒店 搞G場，1500/2hrs 單住就2000蚊晚

講咗死全家

夠大加賭場

首先要炒L咗條數銀紙二世祖先

上年4月平日去話海洋公園，唔係話多人到爆，但都叫唔少人，咁嘅人流都做唔住，有冇諗過係開支太大嘅問題

終於有人講重點

好撚mean，但好正

哂下港共錢已經值得搞

佢日日落場，海洋公園未執佢已經死咗

唔好講，無人想知

wfc

執柒咗佢啦

大陸佬肯唔肯俾佢做呀

佢攪嗰陣賺錢其實係咪食正自由行條水？

唔係，大陸錢無咁大比例

將成個公園改做抗爭樂園
入黃圈
fatfat

賽馬變賽鯊魚囉

最少成班管理層炒晒佢先啦

冇人想知啊 收檔啦

海洋公園執笠其實都幾失望
減少左外國高質游客黎香港既誘因
因為對住海邊既過山車都幾特別
又有動物睇

如果佛地魔可以返黎救返OP就好
一係就有人入手拯救
或者做pokemon樂園咪幾好

諗起新田飛地

你做主席 ok?

實唔肯。
吹盛智文反映支共無能。

唔洗改 直接拎嚟做war game 場

全民練槍

都有得諗 班港女臭雞唔會再咁串 Patron無人買自然收皮

仆街
有小小想去

去中國化就支持批

海洋骨院

btw

究竟係有咗你個username先

定係有咗下面嗰個emoji 先

好Kai

如果多遊客入場，而嗰班遊客又係消費力高嘅話，搞埋酒店係ok 嘅

就係港版國安法!
上面大大條水喉射住
點𢴇

共產黨打到黎仲海洋公園

過山車揀條女陪坐

真係駁唔到

而家個奶共主席淨係識靠支那客條水
比起猶太人個國際視野真係差幾班

用黑魔法

做到野既人唔可以上位架
咪天真啦 一開始講你會改造成毛主席紀念樂園都仲有d 機會俾你搞

支那人有咩係做得叻
除左偷呃拐騙

似係人均消費太低
支那團用低價入場，班友入到去又唔肯消費
旺丁不旺財

叫劉鳴偉俾算啦

認真 我最服大劣人既係果種想像同天馬行空

咩地溝油 大頭奶粉 少D創造力都諗唔出

香港都過唔到今晚，理撚得佢海洋公園生唔生存

用嚟起公屋仲好

叫劉鳴偉問daddy攞54億囉

瘟疫前人地target customers 係中國人， 佢個哈囉喂年年番炒， 中國人都唔去

金鐘、旺角、荃灣、元朗主題區，會有警甴、白衣人、藍衣人走出黎嚇你，仲有乾冰製造嘅煙霧模擬催淚彈、胡椒味同爆炸聲

都係賺大陸人錢既姐，不如順應大陸人柒味整喜羊羊樂園，然後所有野收到貴一貴啦。

啲Icon我整 你話呢？

投擲獎勵類既遊戲
水魔法：小朋友專屬，提供裝滿黑色墨水既汽球，目標係掟中聯辦國徽
火魔法：十六歲以上先可以玩，可以掟汽油彈，掟中popo同藍絲有獎品

佢除咗老竇，都唔知佢憑咩可以坐到呢個位

我有眼不識泰山

avada! kadaeva~~~~~~

改做賭場，骨場，一定可以返身！
橫掂都有馬會，點解做賭場唔得
睇住咁大缸魚賭錢都咪話唔豪華

好掛住你 幾時同我傾計豬

成班港女入去俾鬼佬免費fuck咪得囉

book一隻水瀨bb full鐘

掛住你d雞翼

我對連登從未失望過

水母大麻館諗起都爽

口交部：外國勢力干涉別國內政說三道口

新會然

又贏，佢一定肯

咪係
間酒店幾正

水母大麻館都真係幾正

比番佢做，會唔會真係可以搞返起

環球影城黎搶人

煙到出唔番黎

係下仼問題啦
佢做個陣好似無乜點蝕

綁777喺度俾人掟雞蛋，一萬蚊次都大把人去，到時全球最高營收樂園都有得佢做

“公園的管理風格變回比較保守”

嘩盛智文洗唔洗咁客氣？
係就袒白直接啲話班友廢啦

香港人出左獨立宣言啦

其他國家都係宣言左再繼續爭取，例如荷蘭八十年戰爭
1581宣布獨立 1648先成功獨立

膠登阮兆祥

鬼佬你有冇聽過「非我族類，其心必異」呀？

入去做幾年搞返起又俾人踢走換返自己友入去貪污

盛智文係創業者
其他係守業者
守業當然難
所以倒閉係應該